如果政府嘅武器係警察，抗爭者嘅武器就係民意

先利申，發夢食過彈
我想問一句，政府有槍炮，抗爭者有啲咩？遮？頭盔？定豬咀？
琴日大家做得最好，係救人，逼狗拔槍，呢個市民絕對BUY。
但阻旅客，圍毆鬼，咁做同班狗有咩分別？
鬼同抗爭者，一樣係武力不對等，你打佢，阻救護，係街坊眼中，你地根本就係宜家嘅警察。 點解唔嘗試捉住佢，等記者盤問？
我想問，你地知唔知點解啲街坊忽然勇武，仲要救抗爭者，開門畀佢地入屋苑。係因為佢地BUY你宜家呢套，有啲人話唔理民意。畀人拉左700個啦，你唔靠市民，仲可以靠咩啊？

我地連登不分化，亦都要同市民不割席。記住仲有好多中間偏黃等緊我地改變。